美國參議院將舉行聽證會, 討論收容「香港難民」事宜

美國參議院將舉行聽證會, 討論收容「香港難民」事宜

美國日期: Wednesday, December 16, 2020
美國時間: 02:00 PM

以下網頁將會有直播

邵嵐, 羅冠聰, 朱牧民將出席

拜登：一國兩制取得觸目成就、習主席領導之下行穩致遠，無須要討論美國是否要收容香港人。

唔好

厲害了 我的Xi

屌...

仲有兩個半鐘

仲有26個半鐘先岩

聽日深夜

簡介都寫佢來自英國

HK Date: Thursday, December 17, 2020
HK Time: 03:00 AM

笑唔出，但係笑左

唔使你收留、剩係想你打柒中共.

拜登：一國兩制下，香港令中国蒙羞，支持習主席興建大型集中營再教育香港人

到時美國鬆綁條件，睇下班留港撚又有咩新藉口唔移民

美國呢條路攞唔到 permanent residence, 唔適合普通連登仔

WTF

支持美帝 支持香港人

政治人物都未走，個個 KOL 就急急腳走，唔係好明囉

呢個post大把

不過開po既自己都走撚左

佢自己就係咁水人留

留港撚勁on9
想攬埋其他人同佢一齊係香港收皮

傳說中嘅唔敢走就要攬埋其他人一齊唔俾走
廢老性格

Nathan Law is testifying at this moment.

另一方面，各位未睇既手足：以下網頁有重溫

連登仔唔係話美國腐敗又多美豬
做咩咁想人收容你過去？

Make America Great Again